刷咗5次都係cash

一次鑽石都冇出過

有乜撚野理由呀
有金條有畫有鑽石
連出5次cash?
嘥我時間